係外國睇咗復仇者聯盟4首輪試映片 你問我答

因為我uncle有份做幕後 有得睇
好撚正 忍咗兩個鐘尿

你個名

冇衝突

死邊幾個英雄？

你開post黎做乜

我uncle睇到風眼

我都睇左, 套戲3個鐘喎

我都知，
睇咗一個鐘嗰陣急尿嘛

上集真係死嗰啲真係死咗
其餘都冇事

你有冇野想問？

咁都有得負評
一開波就急尿咩

1個鐘就急, 睇下醫生好喎

iron man有冇死

冇

保密協議話洩密咗要賠幾多

強勢返返地球

唔洗簽保密協議咩

邊個係關鍵英雄

要

你話要已經唔得啦

呢樣唔講 不過岀面啲人都估到大概

咁你上黎劇透唔怕咩

最尾ending happy 定sad

ant man

係咁講埋啲係人都知嘅嘢
試下講下啲冇人講過嘅嘢啦
例如驚奇隊長喺邊幕出場

我都睇左
片尾彩蛋出Silver Surfer

期待下啦 總知精彩

唔係岀紅骷顱咩

D 死毒撚真係

驚奇隊長岀場同iron man有啲關係
我劇透哂唔洗睇啦 又比人屌劇透

睇marvel就死毒撚？

叻

咁spiderman 你點解釋？

唔止一個

樣樣都唔講，咁開post嚟做乜

化灰唔係真死
幻視就真死

Thano點死

比一個新角色

上集冇死嗰啲今集有冇死？

邊個

講d係人都知既野 你唔好話個結局係最後贏左

我都有喎巴打 不過我係守廁所 喺廁所出面偷睇 接到order話為做新聞唔俾人去廁所 作老作好啲啦傻尻

諗住想同大家講好好睇 開心share
開完先發現好易劇透

起底功能

有咩證明？

睇完一個鐘去咗屙尿 然後翻黎忍2個鐘尿
有病定假膠是但認一樣

比人去廁所架

冇事

係外國邊度睇？

講咁多廢話

係咪穿越時空

魁隆死咗之後係咪有另一個大Boss出場

開場前冇去廁所咋嘛

問我uncle

ironman 關唔關鍵

我都睇左 同場？

但係你睇一個鐘去屙之後即刻又急要忍喎
唔洗兜啦 大家知咩事

ironman 有幾多套新甲？

屌 你幾時見到我話去屙咗
都話我睇咗一個鐘既之後先開始急
錯重點擺係我幾時急

我係睇第三場 u?

屌你老母臭閪你收撚嗲啦 咁撚早就要幫你開年 戇鳩鳩咁撚款

嗰陣chris evan 話想去都冇得入 記得之後有嗰160嘅矮撚想入 跟住大我話佢係正義聯盟嘅演員 跟手一野撞門 條傻尻唔知道門已經鎖咗 紅都面哂走咗 係咪你黎

睇左3場，反正都係鳩up當呼吸

變咗灰嗰啲都死埋

gamora 都冇得返生

變灰冇死

係咪穿越時空
魁隆死咗之後係咪有另一個大Boss出場

gamora有冇死

我都睇咗，超人同蝙蝠俠係空間寶石個傳送門走出嚟個下我呆咗一秒下一秒又興奮，超人一拳k落thanons塊面 真係好撚正

收皮啦屌你老母

我發夢既時候都睇左，你地可以問下我個夢

你uncle上次係坐飛機見到風眼果個？